同朋友行街唔小心撞到人 條友勁惡咁話我哋撞佢

我話：「冇撞！」
我朋友即刻話：「小次郎！」
條友嚇到呆咗

0/10

我都唔知講咩好 唯有講聲加油

今次唔錯

今日冇人嗌 仲有我呀 喵!

10/10

仲有我喵喵怪呀屌

果～然翁

唔錯

Error / 10

笑咗#

笑咗

On9到笑左

幾好

幾好笑

我笑點低，俾夠8/10 分。

下..==

OK，笑咗

8.5/10

10 out of 10

最尾隻手咁長

第三者路人：「果然翁！」

9/10

笑左10/10

5/7

陣間條友打撚到你地升天

果然翁呢?

收貨

屌

笑死

好耐冇俾yr十分

仲好笑過樓主嗰個，笑到車震

簡單，直接，效果顯著
好過其他1Q題post好多，又唔好笑

笑到停唔到

正皮

救命

尷尬..

圖已save

好邪啊！～～

Ok

笑到好想幫你含，真人實好幽默風趣

呢個ok

ok 笑咗 你贏

咁要儲齊4個人先好玩

7/10

樓主

諗緊係咪同一個一樣15小時前

11/10

樓主諗咗幾耐？

On 9 but laughed

唔錯 幾有趣
我比87分

連登開到今日 終於有一個高質笑話

on9/10

上海人一早打撚柒你

呢張仲好笑

又幾好笑

高質

樓主電莖高手